【劇本】邊個贏初選，支共就會DQ邊個！

9月唔會畀你地班港豬揀！

五毛又開工

講真話就係五毛。

一早講撚咗就係要佢DQ民意
有無聽書

好嬲好嬲

飯民打手又唔敢面對真相。

借個位 會員標籤功能

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫手入去推埋呢個